[劇透]海洋公園H17伏撚到閪

一開頭蒙面行上起點都唔知做乜9
之後入到去唔係比鬼嚇
玩完都唔知做過乜

無人玩鬼屋

你係仔, 基本上冇鬼會嚇你.

垃圾小圈子公司 淨請自己人 仆街hr

H17無鬼嚇你

推

屌 出邊都係 d 鬼全部嚇學生妹

根本就係垃圾
1-矇眼行上上邊 男女分開行
2-放隻手入去摸嚿會震嘅假嘢
3-爬入條鳩30秒爬完嘅隧道
4-坐係啲核突枱道食個人身上啲膿吱出嚟嘅冇味餅
5-有間房要㩒數字 㩒唔到個大靜電波會deedee聲
完

講撚到好恐怖 仲衰撚過平時啲鬼屋